Protein 1:
A: 0.0756
C: 0.0252
D: 0.0504
E: 0.0756
F: 0.0000
G: 0.0672
H: 0.0084
I: 0.1092
K: 0.0924
L: 0.1092
M: 0.0336
N: 0.0672
P: 0.0336
Q: 0.0420
R: 0.0252
S: 0.0420
T: 0.0420
V: 0.0840
W: 0.0168
Y: 0.0000

Protein 2:
A: 0.0844
C: 0.0097
D: 0.0812
E: 0.0552
F: 0.0519
G: 0.0714
H: 0.0162
I: 0.0747
K: 0.0682
L: 0.0779
M: 0.0422
N: 0.0584
P: 0.0487
Q: 0.0065
R: 0.0519
S: 0.0682
T: 0.0260
V: 0.0487
W: 0.0000
Y: 0.0584

Protein 3:
A: 0.0645
C: 0.0226
D: 0.0562
E: 0.0590
F: 0.0425
G: 0.0597
H: 0.0254
I: 0.0336
K: 0.0391
L: 0.1070
M: 0.0199
N: 0.0610
P: 0.0652
Q: 0.0494
R: 0.0501
S: 0.0706
T: 0.0617
V: 0.0706
W: 0.0185
Y: 0.0233

Protein 4:
A: 0.1404
C: 0.0154
D: 0.0712
E: 0.0308
F: 0.0308
G: 0.0981
H: 0.0173
I: 0.0327
K: 0.0250
L: 0.0904
M: 0.0308
N: 0.0500
P: 0.0673
Q: 0.0404
R: 0.0346
S: 0.0692
T: 0.0615
V: 0.0462
W: 0.0269
Y: 0.0212

Protein 5:
A: 0.0778
C: 0.0117
D: 0.0700
E: 0.0661
F: 0.0623
G: 0.0467
H: 0.0233
I: 0.0506
K: 0.0778
L: 0.1051
M: 0.0039
N: 0.0350
P: 0.0661
Q: 0.0272
R: 0.0272
S: 0.0778
T: 0.0545
V: 0.0934
W: 0.0117
Y: 0.0117

Protein 6:
A: 0.0829
C: 0.0146
D: 0.0585
E: 0.0878
F: 0.0195
G: 0.0878
H: 0.0146
I: 0.0439
K: 0.0537
L: 0.1073
M: 0.0098
N: 0.0341
P: 0.0244
Q: 0.0488
R: 0.0390
S: 0.0878
T: 0.0683
V: 0.0780
W: 0.0098
Y: 0.0293

Protein 7:
A: 0.0573
C: 0.0115
D: 0.0573
E: 0.0602
F: 0.0516
G: 0.0602
H: 0.0344
I: 0.0487
K: 0.0659
L: 0.1289
M: 0.0057
N: 0.0458
P: 0.0487
Q: 0.0172
R: 0.0458
S: 0.0716
T: 0.0487
V: 0.0831
W: 0.0201
Y: 0.0372

Protein 8:
A: 0.0926
C: 0.0185
D: 0.0648
E: 0.0278
F: 0.0463
G: 0.1111
H: 0.0231
I: 0.0694
K: 0.0648
L: 0.0509
M: 0.0139
N: 0.0463
P: 0.0324
Q: 0.0370
R: 0.0463
S: 0.0648
T: 0.0556
V: 0.0741
W: 0.0046
Y: 0.0556

Protein 9:
A: 0.1214
C: 0.0000
D: 0.0214
E: 0.0714
F: 0.0071
G: 0.0357
H: 0.0286
I: 0.0786
K: 0.0714
L: 0.0857
M: 0.0071
N: 0.0286
P: 0.0286
Q: 0.0429
R: 0.1143
S: 0.1000
T: 0.0643
V: 0.0714
W: 0.0000
Y: 0.0214

Protein 10:
A: 0.1094
C: 0.0052
D: 0.0417
E: 0.0469
F: 0.0417
G: 0.1302
H: 0.0312
I: 0.0573
K: 0.0469
L: 0.0885
M: 0.0156
N: 0.0312
P: 0.0521
Q: 0.0312
R: 0.0625
S: 0.0417
T: 0.0417
V: 0.0990
W: 0.0104
Y: 0.0156

Protein 11:
A: 0.0969
C: 0.0051
D: 0.0510
E: 0.0510
F: 0.0357
G: 0.1020
H: 0.0306
I: 0.0663
K: 0.0663
L: 0.1173
M: 0.0204
N: 0.0561
P: 0.0459
Q: 0.0357
R: 0.0510
S: 0.0510
T: 0.0408
V: 0.0459
W: 0.0051
Y: 0.0255

Protein 12:
A: 0.1881
C: 0.0198
D: 0.0446
E: 0.0149
F: 0.0347
G: 0.1287
H: 0.0149
I: 0.0495
K: 0.0297
L: 0.0891
M: 0.0248
N: 0.0297
P: 0.0495
Q: 0.0495
R: 0.0149
S: 0.0594
T: 0.0792
V: 0.0644
W: 0.0000
Y: 0.0149

Protein 13:
A: 0.0880
C: 0.0200
D: 0.0520
E: 0.0680
F: 0.0320
G: 0.0880
H: 0.0400
I: 0.0600
K: 0.0400
L: 0.0960
M: 0.0240
N: 0.0200
P: 0.0640
Q: 0.0280
R: 0.0360
S: 0.0520
T: 0.0720
V: 0.0680
W: 0.0080
Y: 0.0440

Protein 14:
A: 0.0959
C: 0.0221
D: 0.0554
E: 0.0369
F: 0.0332
G: 0.1181
H: 0.0037
I: 0.0406
K: 0.0517
L: 0.1107
M: 0.0258
N: 0.0295
P: 0.0443
Q: 0.0332
R: 0.0148
S: 0.1439
T: 0.0738
V: 0.0406
W: 0.0037
Y: 0.0221

Protein 15:
A: 0.0563
C: 0.0047
D: 0.0845
E: 0.0563
F: 0.0516
G: 0.0751
H: 0.0329
I: 0.0376
K: 0.0469
L: 0.1080
M: 0.0235
N: 0.0610
P: 0.0376
Q: 0.0423
R: 0.0563
S: 0.0657
T: 0.0516
V: 0.0610
W: 0.0188
Y: 0.0282

Protein 16:
A: 0.0701
C: 0.0032
D: 0.0382
E: 0.0255
F: 0.0287
G: 0.0828
H: 0.0127
I: 0.0987
K: 0.0223
L: 0.1146
M: 0.0127
N: 0.0637
P: 0.0796
Q: 0.0510
R: 0.0159
S: 0.0701
T: 0.0701
V: 0.0573
W: 0.0127
Y: 0.0701

Protein 17:
A: 0.0678
C: 0.0122
D: 0.0539
E: 0.0487
F: 0.0643
G: 0.0713
H: 0.0261
I: 0.0591
K: 0.0365
L: 0.1165
M: 0.0191
N: 0.0435
P: 0.0678
Q: 0.0365
R: 0.0417
S: 0.0696
T: 0.0452
V: 0.0661
W: 0.0226
Y: 0.0313

Protein 18:
A: 0.0802
C: 0.0063
D: 0.0654
E: 0.0717
F: 0.0612
G: 0.0759
H: 0.0127
I: 0.0591
K: 0.0443
L: 0.0907
M: 0.0211
N: 0.0295
P: 0.0506
Q: 0.0190
R: 0.0570
S: 0.0612
T: 0.0422
V: 0.1013
W: 0.0127
Y: 0.0380

Protein 19:
A: 0.0660
C: 0.0099
D: 0.0594
E: 0.0528
F: 0.0627
G: 0.0825
H: 0.0132
I: 0.0825
K: 0.0660
L: 0.0957
M: 0.0033
N: 0.0429
P: 0.0495
Q: 0.0363
R: 0.0396
S: 0.0660
T: 0.0396
V: 0.0726
W: 0.0066
Y: 0.0528

Protein 20:
A: 0.0885
C: 0.0098
D: 0.0721
E: 0.0426
F: 0.0590
G: 0.0820
H: 0.0098
I: 0.0787
K: 0.0525
L: 0.0951
M: 0.0098
N: 0.0328
P: 0.0590
Q: 0.0230
R: 0.0525
S: 0.0754
T: 0.0230
V: 0.0820
W: 0.0066
Y: 0.0459

Protein 21:
A: 0.0885
C: 0.0106
D: 0.0425
E: 0.0655
F: 0.0407
G: 0.0814
H: 0.0248
I: 0.0389
K: 0.0655
L: 0.1080
M: 0.0319
N: 0.0336
P: 0.0619
Q: 0.0283
R: 0.0319
S: 0.0619
T: 0.0584
V: 0.0708
W: 0.0230
Y: 0.0319

Protein 22:
A: 0.0795
C: 0.0088
D: 0.0530
E: 0.0601
F: 0.0495
G: 0.0848
H: 0.0230
I: 0.0300
K: 0.0636
L: 0.1095
M: 0.0247
N: 0.0283
P: 0.0742
Q: 0.0336
R: 0.0283
S: 0.0601
T: 0.0548
V: 0.0883
W: 0.0212
Y: 0.0247

Protein 23:
A: 0.1337
C: 0.0213
D: 0.0365
E: 0.0517
F: 0.0456
G: 0.0881
H: 0.0182
I: 0.0213
K: 0.0365
L: 0.0851
M: 0.0091
N: 0.0243
P: 0.0699
Q: 0.0365
R: 0.0608
S: 0.0365
T: 0.0517
V: 0.0942
W: 0.0213
Y: 0.0578

Protein 24:
A: 0.0430
C: 0.0101
D: 0.0582
E: 0.0759
F: 0.0633
G: 0.0684
H: 0.0177
I: 0.0734
K: 0.0608
L: 0.0734
M: 0.0152
N: 0.0456
P: 0.0658
Q: 0.0278
R: 0.0380
S: 0.0532
T: 0.0557
V: 0.0987
W: 0.0177
Y: 0.0380

Protein 25:
A: 0.1173
C: 0.0185
D: 0.0710
E: 0.0401
F: 0.0216
G: 0.0833
H: 0.0123
I: 0.0617
K: 0.0247
L: 0.0772
M: 0.0093
N: 0.0556
P: 0.0185
Q: 0.0216
R: 0.0340
S: 0.1111
T: 0.0833
V: 0.0525
W: 0.0154
Y: 0.0710

Protein 26:
A: 0.0635
C: 0.0063
D: 0.0762
E: 0.0603
F: 0.0444
G: 0.0762
H: 0.0254
I: 0.1175
K: 0.0540
L: 0.0762
M: 0.0190
N: 0.0349
P: 0.0349
Q: 0.0127
R: 0.0667
S: 0.0381
T: 0.0730
V: 0.0794
W: 0.0159
Y: 0.0254

Protein 27:
A: 0.0552
C: 0.0065
D: 0.0584
E: 0.0552
F: 0.0292
G: 0.1039
H: 0.0260
I: 0.0584
K: 0.0714
L: 0.0844
M: 0.0195
N: 0.0519
P: 0.0617
Q: 0.0195
R: 0.0292
S: 0.0390
T: 0.0779
V: 0.1039
W: 0.0162
Y: 0.0325

Protein 28:
A: 0.1290
C: 0.0121
D: 0.0645
E: 0.0565
F: 0.0121
G: 0.0847
H: 0.0282
I: 0.0444
K: 0.0726
L: 0.0968
M: 0.0161
N: 0.0161
P: 0.0282
Q: 0.0202
R: 0.0685
S: 0.0887
T: 0.0726
V: 0.0645
W: 0.0121
Y: 0.0121

Protein 29:
A: 0.1282
C: 0.0205
D: 0.0513
E: 0.0513
F: 0.0205
G: 0.0974
H: 0.0205
I: 0.0256
K: 0.0667
L: 0.1179
M: 0.0256
N: 0.0154
P: 0.0462
Q: 0.0410
R: 0.0615
S: 0.0615
T: 0.0462
V: 0.0615
W: 0.0308
Y: 0.0103

Protein 30:
A: 0.1518
C: 0.0000
D: 0.0982
E: 0.0536
F: 0.0089
G: 0.1071
H: 0.0268
I: 0.0446
K: 0.0714
L: 0.0893
M: 0.0179
N: 0.0089
P: 0.0268
Q: 0.0446
R: 0.0625
S: 0.0446
T: 0.0536
V: 0.0625
W: 0.0089
Y: 0.0179

Protein 31:
A: 0.0569
C: 0.0163
D: 0.0650
E: 0.0732
F: 0.0163
G: 0.0081
H: 0.0244
I: 0.1301
K: 0.1220
L: 0.0894
M: 0.0244
N: 0.0732
P: 0.0488
Q: 0.0244
R: 0.0163
S: 0.0407
T: 0.0325
V: 0.0569
W: 0.0163
Y: 0.0650

Protein 32:
A: 0.0269
C: 0.0370
D: 0.0842
E: 0.0539
F: 0.0370
G: 0.0943
H: 0.0303
I: 0.0370
K: 0.0370
L: 0.0774
M: 0.0236
N: 0.0438
P: 0.0438
Q: 0.0269
R: 0.0606
S: 0.0673
T: 0.0842
V: 0.0808
W: 0.0202
Y: 0.0337

Protein 33:
A: 0.1568
C: 0.0270
D: 0.0432
E: 0.0486
F: 0.0216
G: 0.0432
H: 0.0324
I: 0.0270
K: 0.0595
L: 0.1027
M: 0.0162
N: 0.0216
P: 0.0757
Q: 0.0324
R: 0.0486
S: 0.0703
T: 0.0541
V: 0.0919
W: 0.0162
Y: 0.0108

Protein 34:
A: 0.1438
C: 0.0068
D: 0.0445
E: 0.0342
F: 0.0411
G: 0.0719
H: 0.0137
I: 0.0479
K: 0.0308
L: 0.0959
M: 0.0205
N: 0.0342
P: 0.0719
Q: 0.0342
R: 0.0548
S: 0.0822
T: 0.0856
V: 0.0377
W: 0.0171
Y: 0.0308

Protein 35:
A: 0.1216
C: 0.0235
D: 0.0588
E: 0.0353
F: 0.0314
G: 0.1059
H: 0.0118
I: 0.0353
K: 0.0549
L: 0.0980
M: 0.0157
N: 0.0353
P: 0.0431
Q: 0.0392
R: 0.0196
S: 0.1333
T: 0.0627
V: 0.0510
W: 0.0078
Y: 0.0157

Protein 36:
A: 0.1310
C: 0.0138
D: 0.0310
E: 0.0138
F: 0.0345
G: 0.0897
H: 0.0069
I: 0.0414
K: 0.0241
L: 0.0483
M: 0.0345
N: 0.0690
P: 0.0621
Q: 0.0345
R: 0.0517
S: 0.1379
T: 0.0724
V: 0.0586
W: 0.0172
Y: 0.0276

Protein 37:
A: 0.1140
C: 0.0037
D: 0.0692
E: 0.0542
F: 0.0411
G: 0.0879
H: 0.0318
I: 0.0336
K: 0.0299
L: 0.0841
M: 0.0318
N: 0.0430
P: 0.0467
Q: 0.0542
R: 0.0393
S: 0.0673
T: 0.0617
V: 0.0654
W: 0.0150
Y: 0.0262

Protein 38:
A: 0.1139
C: 0.0000
D: 0.0380
E: 0.0633
F: 0.0253
G: 0.0886
H: 0.0127
I: 0.0253
K: 0.0506
L: 0.1519
M: 0.0000
N: 0.0000
P: 0.0759
Q: 0.0380
R: 0.0633
S: 0.0633
T: 0.0633
V: 0.1013
W: 0.0000
Y: 0.0253

Protein 39:
A: 0.1140
C: 0.0168
D: 0.0636
E: 0.0579
F: 0.0355
G: 0.0729
H: 0.0523
I: 0.0355
K: 0.0355
L: 0.0879
M: 0.0243
N: 0.0411
P: 0.0430
Q: 0.0262
R: 0.0561
S: 0.0523
T: 0.0710
V: 0.0729
W: 0.0131
Y: 0.0280

Protein 40:
A: 0.1100
C: 0.0000
D: 0.0550
E: 0.0400
F: 0.0300
G: 0.1050
H: 0.0400
I: 0.0450
K: 0.0400
L: 0.1350
M: 0.0250
N: 0.0550
P: 0.0550
Q: 0.0350
R: 0.0700
S: 0.0300
T: 0.0450
V: 0.0500
W: 0.0200
Y: 0.0150

Protein 41:
A: 0.0932
C: 0.0000
D: 0.0339
E: 0.0847
F: 0.0508
G: 0.0678
H: 0.0254
I: 0.0593
K: 0.1525
L: 0.1186
M: 0.0085
N: 0.0085
P: 0.0424
Q: 0.0339
R: 0.0169
S: 0.0254
T: 0.0508
V: 0.1017
W: 0.0169
Y: 0.0085

